淘寶耳機集中討論區(21)-窮撚耳機/DAP專用帖

新嚟嘅巴打可以先睇睇FAQ、常用簡稱，咁就可以快啲知道我地傾緊乜:
(例：日馬= 日本Amazon，唔係沙田賽馬早場…)

近期熱門推介列表 / 其他淘寶店鋪 (Member Only):

高登/連登巴打耳機包膠集:
[url][/url]

就黎1001/差唔多1個月沉底搵人搵過個新POST

***重要聲明***

1. 淘仔野有時可能會非常超值。但產品價格可升可跌，甚至變成毫無2手價。  2. 買淘仔野未必一定能夠穩賺性價比，人地買到果把聲未必等於你聽到果把，耳機做功同聽感冇一定既保證，因為大多數冇QC就出貨，  3. 購買淘仔耳機可能會招致損失--->寄返大陸走黎走去都係時間同錢。
___________________________________________________________________

舊帖內有以下既耳機討論

悅耳 :1圈4鐵,6單
美樂城seek keep: diy se535 vs2
聲菲爾音頻商城 : diy K3003
值得逛逛 : diy 535四單終極調音版動鐵版
線材 小凡/發燒銀線坊

舊Post合集

開Post格式

使用器材列表

Telegram 谷

#2 評價
________________________________________________________
點解會係上面幾間鋪頭呢,就係根據EPC同高登會員既評論總結番黎
評論:
對於悅耳 既 1圈4鐵,6單 / 夢想兔945 既 仿fitear 335
悅耳出左隻6單

對於悅耳 既 1圈4鐵,6單 / 美樂城seek keep原創 既 diy se535 vs2 / 聲菲爾音頻商城 既 仿K3003 / 值得逛逛 既 diy 535四單終極調音版動鐵版
[玩耳系列]國產公模動圈耳機

________________________________________________________
對於無畏定制既CM:
請教想淘CM耳機(永X還是無X好哩?)

________________________________________________________

#3
伏List:
巴絲打們要小心! 市面上充斥住以動圈冒充動鐵o既"DIY846"產品

例子:

呢隻6單元各位巴打點睇

大陸貼吧有人拆過呢D黎睇
佢Hi Hi到直情連動鐵都唔比你，係膠片涂銀色顏料再包住個動圈

而且好似話咁多間都係同一個騙子開o既，所以問佢咩單元組合係冇意思

任佢嗡

我總結呢D假野o既常見特點係:
1. 5/6單DIY846
2. 只有金屬紅色同銅色(非鏡面)，兩種色都係正版846冇o既，絕對唔會有透明你揀

3. 清一色好評，極少評論有提負面野
4. 通常會話提供一年，甚至三年保養 (因為佢好快就會閂鋪/比人封)
5. 間鋪只有極少種類商品 (因為佢好快就會閂鋪/比人封)
6. 提供15-30日無理由退貨 (因為佢好快就會閂鋪/比人封)
7. 你問佢單元型號/組合，佢會答22955+29689+30017'同級單元'之類
8. 有會提供一條黑色耳機線(帶咪/不帶咪)比你買

你地自己考慮啦

Ref：

Hi

留名

睇住有米有女樓主入坑留名

lm～

樓主
收到耳機應該包膠下

咁身諗住fxa9 的
點知.....

收唔9到 順x話今日到 但未到
我估聽日

小薯仔留名

照升
利申： kz zs5 上 ex5 + 銅雀 + ch9t

對n3ap有o的興趣，見到ATH嘅im04同ls200又差唔多價位咁，想問巴打們覺得應如何挑選
都係用舊電話推同埋聽流行歌咁

新仔繼續留名，希望大家認得我

繼續多多指教

大家都係新仔

認得

我都記得 Aristo巴打同Keita巴打

要改名了

點解要改名嘅

波台巴打
定時改下名

改做Frimino

鍾情基達 不了

又話改名

咁快又爆一個post

瀋陽好撚遠

新po留名

拜過早年兄？

我仲清緊關 話後日先到

想問下comply 耳綿好唔好，我個frd買咗幾舊，佢話$60賣對俾我，去唔去馬好？

你個frd損友黎？

留名等包膠

唔知，佢話佢百五蚊買咗三對喎

其實我想要超哥㗎，有冇巴打有m碼放俾我

佢當你水魚啦明顯 一般90蚊都唔洗就3對
btw 耳綿不了，睇咩耳機配咩耳膠

耳綿？買超哥喇

超哥我都當係耳膠

巴打如果係順豐我就會宜家打電話去 改送去屋企附近順豐站 咁就唔洗俾運費錢 佢都冇藉口話冇人係度 冇人係度佢會送返去好撚遠嘅倉 第日再送

真。新手留名

想問下如果整私模既話可唔可以就咁俾對zs3佢做模？覺得zs3嵌落耳仔嵌得幾舒服

慘
睇中 am pro 10 / 20

召喚7蚊雞巴打 想試聽Anew

當然可以，不過最好用SD模，唔係細版既S

請問咩係SD模，就咁送我嗰對過去得唔得？

係指inear模

姐係本來zs3個模？

係呀，s版個腔體細未必整到

但係我點樣叫佢俾本來個模我，定係佢哋有賣呢讓野？
咁多位巴打唔好怪我多野問

zs3係sd2s個模？
好似差緊d咁
始終kz出品

乖啦，整個私模啦

私模好貴啊哥哥，諗住平有平玩咋
me 學生哥冇錢

咁儲下錢先

下我見你本身諗住私模價sd模喎

我原本諗住就咁send對斷咗天華線嘅zs3去整對私私地嘅1+2咋

你up咩

同求

原本用zs3加天華線
天華線爛咗->得返對zs3響到封塵
咁啱我帶zs3覺得幾舒服，咪想攞嚟做模囉

不過都唔緊要啦，自己都係同對ex5相處耐啲先

又ZS3 又SD模 又私模
你寄上去整1+2仲貴過原裝

我好似將成件事諗得太過簡單

買住武藤玩下 之後轉toxic

你地入左兔子既要咩線嫁
諗緊加錢買多條線撚下

諗緊 toxic 求巴推介 但我想入條武藤玩下先

可以約我試聽武藤

放ios ver. 有冇興趣

巴打邊區

隻耳機仲未出關

武藤諗著入8絞定4絞？
8絞分分鐘仲貴過隻耳機

遠到痴線

混編請堅持8絞

未決定好

推pd8是常識吧

搞到咁，不如儲多d$再上啦

想係淘寶買條aux 線 有冇清推介
2米左右

why?

終於到青衣

偏聲

瞓醒晏就應該有，再唔係lunch炸佢客服

試左a巴果條先

你試咗部耳機先啦仲買

fitear d線邊到買
我想揾條2.5頭線

一次過呀嘛

只推000/005
兩條兔子都有，好似係

pd8+sp1000就一次過

我指fitear d線

記得你呀巴打, 你係上個Post嘅樓主, 成日幫推1+2

好傷心今次返工搶唔到1001
好嘢當然介紹

求巴 梳

我都毒左個朋友入坑, 不過佢聽完1+2, EX5, DM5同KC09之後, 揀左KC09

等佢拎到貨之後, 我又放下圖先

拎唔到1001都唔緊要啦, 大家都認得你架喇

kc09，又一部必須試聽的耳機
好似係

我今日聽完之後都覺得KC09真係要聽下

如果話EX5好似水咁清嘅話
咁KC09就係比EX5再濃味啲嘅水(新手唔識點評, 同埋係初步聽感, 最快星期五先有實物係手)

佢意思係咪你聽左原裝先買升級線
冇比較點樣升級先

我意思係試完可能直接買須山

我果隻今日到
Btw巴打全透明

紅藍咀

都係兔子？

兔子有紅藍嘴 我問果時佢話無
巴打私模定公模

兔334等緊條金銀混

不過銀線坊做乜 叫佢寄順豐
而家變左圓通

須山？透明紅藍咀真係最好j

須山啪啪啪 不過冇聽佢好耐了

隻耳機到左了

圖定老母

今晚拎部xt2先影
驚你地傷眼

wow,xt2 真米帝
利申：用xt10咋

我賣哂啲單反嫁

一樣都xt10

夠玩

剛聽了大廠ve5 同ve6比較鐘意ve5
強子ve5同真差幾遠
或者有冇其他推介?

你問下有冇巴打可以比你試重好啦

差幾遠好難講，第一版都有提到
人地聽到果把聲未必同你聽既一樣，強子既做功都冇一定保證
簡單D講，課金前問下店主叫佢俾下意見，再上黎問下，咁盲入都有一定保證

你老母，中通快d 執。
仆街，25號落單，而家都未到

Sor, post 錯

官集? 真係好鬼耐下

都係淘仔黎呀

兔子有咩線揀？
係咪fitear頭？
我都想買兔子334/335順便改2.5頭

A巴係咪有兔子335，想搵你試聽

25號喎...我雙11仲有一半未到呀

點解我30件分十張單仲要用神憎鬼厭既多寶都20幾號到齊哂

個個雙11驚死, 巴打你反其道而行之計明顯成功

結果都係盲入了

我諗要睇用家住邊，我屋企用左好耐
不過屋企人用多寶集運幾千蚊野真係

最緊要腦放

唔聽得都睇得

唔知強子有冇得試聽，
想試清楚都要比下運費架啦

冇掛 佢寫明冇7日冇理

叫佢做e個

近排覺得隻兔335有啲濛，以為壞左單元，冇左一開始果種發現新世界嘅感覺 頭先無啦啦拎番對T10i出黎聽，以前覺得己經好好聽，依家一聽，哇屌咁多齒音又薄聲，十秒都唔夠就耳痛除番落黎 依家先知玩耳機個坑有幾深

你地以為入對兔335就可以退燒？

隻耳升左尼
恭喜

所以決定儲多啲錢買部靚player一嘢跳入地核

Spk

玩下細磚先

可能我窮撚，初初覺得成皮野買隻耳機on99
點知玩玩下加加埋埋應該都過左

DAP 耳機 耳機線
一 set野黎
要互相配合，換左其中一樣都要再夾過

最平係一步到位 sp10000 真334 武藤

頭先去左試真334 335 ve4 5 一試真係 原來係咁撚正 但最正係334人聲 ve4嘅分析 重試左aaw嘅w500同axh分佈好平衝

何苦呢

小弟打毒性奇高 唔驚

樓豬呢

唔係開箱咩

包膠呢？btw,我今日對335都終於refit好返黎

包膠包膠包膠

有冇圖睇

屌 我都要refit呀

lm

咁多位, 有好消息, 我隻1+2到左喇

玩到成晚, 聽日得閒個陣會補返啲圖比大家

雖然大家都應該睇到悶, 同埋最近都係講335, 1+2好似拉低左個討論質素

前前後後玩左4-5個鐘左右, 新手試下比啲想法同大家分享下

先講配戴感, 咁我就係揀左公模嘅, 咁我都明人人耳仔都唔同, 但係1+2對公模都算Fit我耳仔, 主要係左耳戴得耐, 耳洞個個位會有少少痛, 我估計係因為個耳管壓到個個位, 但問題不大, 以我每次2個鐘嘅時間黎講, 我都仲算可以接受到, 至於右耳就相對地Fit好多, 而且1+2個隔音係做得好好, 基本上戴左都係聽唔到人講嘢架喇, 不過有興趣嘅巴打可能要注意返, 1+2個本體都算幾大隻, 唔似Shure個啲戴完伏係到都唔會整到耳仔, 我戴個陣都幾明顯有一段耳機係突左出黎, 但係呢個唔係咩大問題, 只係提醒下大家

至於音色方面, 由於我自己本身係用緊ATH IM50嘅, 咁我都主要會用返呢隻黎同1+2做比較

人聲
感覺上1+2成隻耳機個取向都係比較貼耳, 特別係人聲, 同IM50比, 會覺得用1+2聽個陣, 個歌手就好似係你耳邊唱歌咁, 我就冇特別覺得係好定壞, 只係佢個取向係咁, 而IM50就相對地冇咁重包圍感

我自己會鍾意IM50個人聲嘅表達多啲, 主要係個人聲唔會好似1+2咁有少少沙底同好似比較乾咁, 但係呢個都有可能係隻1+2未開哂聲嘅關係
BTW, 係女聲方面, 感覺上都係IM50比較甜啲, 個女聲會潤啲, 唔會覺得好似磨嘢咁, 我諗呢個都係ATH個特色, 有啲女毒係入面

而聽同一首歌, 你會感覺到IM50嘅人聲會相對1+2比較突出啲, 你會好易就聽到個歌手把聲係點, 但相對地有啲樂器冇咁易聽到喇

低頻
老實講, 我諗呢個真係1+2個賣點黎, 你會好明顯聽到一下下鼓聲轟入你個腦入面, 而且你會感覺到佢慢慢係你個腦海到散開咁, 個種震撼感真係唔係IM50可以比到我, 但係呢到都會引伸到另一個情況就係我相信要大家聽成個幾兩鐘都係咁, 真係比人轟到好攰, 而聽完1+2之後一聽IM50, 就會覺得IM50係呢方面就真係幾欠缺, 佢只可以話係有鼓聲, 用《渡口》黎聽, 你會發現佢都交代到頭三下鼓聲嘅, 但係好明顯冇個種打入腦入面嘅勁度, 所以如果你偏好有力嘅低頻, 我諗1+2真係會幾滿足到你

中頻
中頻方面, 我個人就覺得1+2都叫交到功課, 唔會話好差, 但係我又真係唔會特別覺得佢係呢個位都表現好突出, 不過有少少美中不足嘅係, 因為低頻個表現太突出, 中頻明顯會Feel到有少少比低頻覆蓋左, 我諗《渡口》幾表達到我個意思, 蔡琴一出聲個下如果同時係有鼓嘅, 你會感覺到好明顯佢把聲係會比個下鼓聲淹沒左, 算係比較可惜嘅地方

高頻
係呢個位都有啲啲驚喜, 我本身以為1+2係低音個表現咁好, 高頻會稍為弱啲, 但係都唔係嘅, 只不過去到某啲歌最高音個個位你會覺得佢好似有少少頂住左咁, 上唔哂咁, 但係又唔會係好明顯咁覺得佢係上唔到, 但你會知道佢好似去到個個位就頂左咁, 差多少少力先可以破左個頂咁

樂器
感覺上1+2比較擅於去處理鼓聲, 木結他聲, 鋼琴就好似真係差少少喇, 但係都唔係話差過IM50好多嘅, 同樣係《渡口》首歌完之前個幾下木結好清脆好好聽, 而IM50就平淡好多, 好似水咁

音場
我本身都覺得隻IM50係呢個價位都算OK架喇, 點知聽完1+2先知我錯了, 如果你好專心聽, 你好似真係會聽到特定樂器係邊個位到出聲咁, 而且佢對聲音轉移個個處理都好好, 不過個空間感都係略為有少少緊, 係某啲歌到會特別感覺到1+2啲樂器聲好逼, 唔係好識講, 希望大家明我講咩

去到尾, 我唔係想話邊隻耳機好啲, 我諗個人喜好都有幾大影響嘅, 而我本身係喜愛IM50個整體感覺嘅, 因為佢比較簡單, 冇咩突出, 冇咩明顯唔好, 而聽完1+21後就知咩叫強而有力嘅低音, 同埋你會發現到有啲嘢你係IM50到係聽唔到, 係1+2到就聽到哂, 同埋有左比較之後, 你會Feel到IM50係除左中音之外, 整體都係有少少矇, 不過IM50個高音就討好我多啲, 因為你會感覺到佢有個延伸唔會好似頂住頂住咁

新手初評, 希望大家唔好屌我

辛巴
隻耳機要煲下，特別隻圈開聲後既變化

煲後有驚喜

refit 乃兵家常家，大俠唔駛灰心

盲入 + 私模

有無人用過香港制造既耳機 e.g evening star / 恆源個隻Lear Kaleido
想搵2000落下既耳機

唔洗灰心
去完旅行返黎又一條好漢

超哥套 跌左對 隻kz5成日甩耳膠

邊個同你講Evening Star係香港製造......
淘寶貼牌再標貴賣...

恆源馬老闆嘅話..er..
你係想2k本地cm? 係嘅話去試Flicker Ears, 不過可能要添少少

如果cm公模冇所謂 大廠咪去試下N3ap/Orion/海皇星/FW02/LS200
啊 近嚟新嗰隻Magaosi K5我聽過幾唔錯 可以試下

個人認為如果覺得低音勁得制 1+2唔係咁岩用銅線 用銀線或者銅銀鈀會好好多 背景音樂會出返好多

想問下銅雀pro 係淘寶定28mart買？

我如果想聽高音人聲多 唔知Magaosi K5 會唔會適合 thanks

如果聽pop人聲我覺得佢勝任嘅
去試聽先啦 試又唔使錢

試埋老忠A4

見大家講話要煲下，到底係要點做㗎

係我好似平時咁一路聽落去定係有啲特定歌要播？

Btw，既然Aristo同求巴都話煲後有驚喜，我就再觀察下先，多謝你地過啲Tips過我

等我聽多一排，睇下隻1+2有冇咩變化先，不過都多謝巴打你比左個可能嘅改善方向比我，我已經記得左了

問過瘦仔，銅雀佢唔會再做，佢話黎緊會有第二款差唔多價位嘅推比大家

同廠3仔qc畀人屌
依款睇定啲好

咁我就唔知喇

但係聽過銅雀真心好正，唔知點解瘦仔寧願推第二隻

所以我手頭無論大廠/淘仔一隻cm都冇
就係驚fitting問題
(同埋事前搞耳印揀artwotk怕煩)

Keita巴打

感覺到你好Sad，有冇預計要等幾耐到？

好在已持有銅雀

我決定保持冷靜，專心聽1+2

慢慢聽 聽厭/想揾多把鍾意嘅聲/想升級
先再入下隻

試完fiio x5iii
想一野盲屌x7ii

周街有得試嘅嘢 做咩要盲屌呢

唔知點解硬係覺得1+2 d人聲唔夠出
岩岩都屌左條天華銀線比1+2 依家等緊佢到再睇下點

形容我果鼓衝動
係eイヤホン竟然冇x7同x7ii試

但好多貴線掛響度任你撚

呢啲先係做生意㗎嘛

唔敢試
試仙女已經係極限

渣架
任試架喎.jpg

我諗都夠我玩一排㗎喇

等睇你包膠啊巴打

玩左個半鐘 仲有好多野想試
不了

去e earphone起碼玩半日啦, 先區區個半鐘
btw你邊區 去試埋JustEar

我果隻到青衣了
如無意外聽日就有

等睇你打千字文

唔試呀唔試呀
我想換player咋

巴打 武藤線用咩3.5插頭 同mmcx頭好?

唔識寫嘢架我

插針插頭呢就
可能我木耳, 我覺得唔直接AB之下, 純粹憑印象比較係唔會聽到差距
有銀彈的話古河3.5頭+Eidolic針囉 (利申定: 個人喜好)

呢兩樣加埋都超過$800
仲未計分線器

聽女聲 淘寶咩線好

好 唔該

ok

冇咁貴 我記得古河普通鍍銠都唔使$300, Eidoilic mmcx都係$2xx姐

唔知 困難重重 個耳印仲搞唔到落黎香港
我又要去深圳寄耳機 又要再等

想問下1+2同zs3比邊隻舒服啲

加油

點解耳機唔可以香港寄既

老翻耳機香港寄

巴打 有無買1+2個條升級線?

聽完zs3再聽ex5，覺得ex5把聲真係好正，果然係一分錢一分貨。
不過ex5唯一既缺點係戴得我唔舒服，成日聽聽下都要ut返粒野入耳仔

同埋zs3隔音好似好啲，唔播歌都隔到唔少聲

耳膠問題，ex5 用超哥，哥套同final膠都好夾

我冇啊，唔知其他巴打有冇

最緊要係順豐唔會收件，因為有電子野係入面

Keita巴打，值得㗎，我相信收到個陣你會好開心

好長 巴打好有心機打
個人覺得煲後個低頻會冇咁轟，高頻會出番啲 分析力出番哂黎
另外換銅銀鈀線後有驚喜

冇試過ZS3答唔到你，不過我諗主要係睇耳型

諗緊聖誕買隻自訂面板嘅1+2定係買山靈m1俾自己好
雖然半個月前先買咗ex5, 但係自訂面板又好似好吸引人咁，同時間覺得電話播歌意見開始滿足唔到我，想買dap
醫生我係咪燒得好嚴重啊

偽小薯巴專登追Post黎回我，好感動

我而家都係聽下平時聽開嘅歌，睇下會點咋（唔識煲機）

希望好似幾位巴打講緊，愈聽愈有驚喜

至於銅銀鈀，我只能夠講，哪有錢

Btw, 各位巴打1+2有冇咩耳膠或者耳綿啱玩，原裝個個好薄，我比佢個耳管“Un”到有啲痛

Why not both？

不過老實答你，對1+2有興趣可以睇下我個垃圾短評先

至於面板我個人就冇執著嘅，因為，戴上耳之後冇人見到

至於Dap喇喎，點都會有需要

但良心講句，你有EX5，買個Dap可能好啲？

我都係煲完噪音之後，上網down咗啲所謂煲機歌既flac，然後訓覺嗰陣擺響度煲咗兩三日，次次煲到起身就熄，中間就自己聽歌，慢慢就將隻ex5煲好。
感覺就好似響度將自己既藝術品既棱角逐忽逐忽打磨好，不但冇咗當初粗糙嘅感覺，細節亦都慢慢出咗嚟，成個感覺好奇妙

我已經講左我要介紹既耳膠，加多個JVC spiral 套
好軟身，隔音都好，識合大耳管既耳機

我budget預<$1000 㗎咋，本身窮學生一個，又有追開kpop，嚟緊又要響kpop到使一大筆錢，而家仲要一腳踩咗落個呢個氹到

你講得啱，一路聽一路發現有改變係好正，好似自己塑造緊啲嘢出黎咁，講到我好 High

我用緊aet07 覺得幾舒服

spiral dot真心唔錯，最衰自己買大咗1mm，不過最後右邊嗰粒跌過落條馬路到就揼咗了

如果冇理解錯，1+2一樣用到上述嘅耳膠？

因為我見1+2個管位好細又好短，所以想了解多啲

Aristo巴打唔好見怪

整得好咪開心
咁我又唔會唔開心既

銅銀鈀已經係性價比好好既線材，
1000樓下我覺得正過金鍊，不過最麻煩係冇成品線，要自己買插插頭插針，仲要織同焊接。

另一介紹既平民升級線有巴德MK2線，純銀線黎提升中高頻效果幾好，我初燒既時候用黎夾se535

加油啊，我相信你唔會等到我咁耐我由8月15等到12月5

超哥，哥套同Final膠都可以，識合中形耳管既耳機，即係1+2可以用既

另外
Final膠夾硬都塞得入聲菲K3003, 一隻極粗耳管既耳機

耳機既做功冇一定既保證，所以有心理準備要整多轉
始終私模係好麻煩既野

你果隻須山

Btw

等緊試你隻公模強子ve6

明白了，等我爬下文睇下唔同膠有咩特色先

感謝你指導

BTW, 如果我搵返舊Post啲討論冇錯嘅話,
頭先Aristo巴打講個3款耳膠係咁嘅樣嘅?

左上係哥套, 右人係超哥
下面係Final 膠?

我有冇認錯

教主

6蚊對真係好抵玩

冇錯100分全中

我都有入 嗰陣對比過FW01跟機Spiral Dots 響顏色上好似有少少分別
但入面坑紋同埋AB聽唔出分別, 依舊抵玩

等我再爬下文，唔同套有咩特色先，唔該巴打

邊度有6蚊對
我見淘寶都要廿蚊對

之前有咩「返現」嗰類活動
原價好似2x定3x, 買完扣返回贈6蚊人仔一對

應該開團啦

有追post

有冇山靈m1巴打們話俾我聽冇觸控板既話會唔會好麻煩，如果要較shuffle/循環播放嗰啲要點搞?

我應該唔會入超哥，睇啲評價話會吸左啲低音

可能試左Final膠先

搞到得要重新考慮整唔整私模
無回鄉証 唔想上去

頂，我都係
仲要約左聽日整耳膜

我對佢仲有信心既
比多今次機會都唔得就算

點解打橫咗

馬場巴

低頻如何？

冇低頻應該即係有虛位嗰種唔fit?

以前見過有人分享 用依種耳膠剪管方式救命

又或者諗下依類產品頂一頂

唔怪得私模都有人收

係咪有巴打放超哥

佢隻cm既耳管粗得濟，頂住
應該要拎返去磨下

睇廠啦, 有啲廠本身有服務係預你Ownership transfer嘅, 例如Noble/Heir/Custom
Art 依啲
依類情況二手收隻拎返原廠改模都係一個選擇

其他廠就.. 除非有間做改模生意嘅廠你覺得信得過有保證架啦, 否則收二手+改模都唔平, 買返公模玩好過

夠粗頂住應該唔會冇低頻喎.. 唔知了

此佢不同彼佢

算啦 我搵日去再做耳印
之後拎上深圳寄 當去玩
樂觀d睇都幾好玩

keita巴出機換線未?

想問下行android嘅DAP X5iii 好唔好
我budget3500>

出左zx300 呀嘛

名已改

An DAP嚟講 任你裝app嘅dap選擇唔多
假如$3500內係講緊行貨, 近來可試埋Cayin N5 mk2
如果係為左streaming, Opus#3印象中都得

試完X7ii 衝動變做行動未

Thx

張圖部機未我頭先買
經過見到4千有找 仲連埋有2.5插頭張卡
考慮左個半鐘 試左5分鐘就盲屌左落去

係喎 忘記左
試唔到佢個4.4就買左第二部
希望我冇後悔

Keita 有Confirm到會轉紅咩?

唔好咁講, 做伸手黨唔係咁好嘅, 有咩唔明我會試下Google先左, Google完都唔明我先會問大家

下年夏天黎

教主, 請你繼續帶領1+2嘅信徒啦

係喎, 你唔講我都唔記得

不過紅軍要增嘅類型唔係Box to Box/中場中, 而係正式嘅防中

我公模用s哥套都好fit
個低頻同我想像中有啲唔同
可能我聽唔慣鐵啦
除咗高頻有少少暗之外都無咩可以挑剔
煲多排先

啱啊

你套到超哥落去？

應該普通哥套嚟
佢送埋

我以為你試機影 未買

Final套香港好似都有得賣

新手留名

咁似SD模既

呢隻咩來？

聽健做耳膜幾好，價錢都ok

定係我old news 左

姐係咩型號？？

真係 ？

包膠包膠

木耳+暫時電話推，所以冇乜好講

盲入真漢子
利申: 支持，有FD買過6單版，質量唔錯

有新玩具

屌，我一早叫過你去聽健喎。。。

頂我琴晚攰了，打啲字錯哂

利申，我記得個陣求巴講左兩定三個名，其中一個名係佢

我個隻都仲變緊聲，慢慢玩
高頻暗好似係000線缺點

咁要玩下武藤

求巴要pd8

慢慢黎，有排試線

盲入左強子ve5

應該係唯聽同埋匯聽
btw 今日果個應該叫姨姨，我諗應該ok 掛
第一次整都唔知點叫唔fit

雖然唔一樣，但我有公模ve6
做咩咁衝動

點解呀？隻野好叫差咩?

Why not 直上冇後悔

就算老正都唔一定6好過5
反正我聽真VE自己口味嚟講係覺得 5>8>6XC

諗緊入隻平平地玩下先

唔係話好差
問佢做咩唔試下先入

又黎

無野聽

入咗兔子之後好似完全無減低我想買其他耳機嘅欲望

好似仲買得柑左

根本就係個黑洞黎

買!

第一次買耳機，入手左1+2之後都滿意，但都係想整返條藍芽線，想問下有冇平平地推介下？我係揀左.78針頭既，感激 我用緊iphone 7 plus

藍芽大廠線好似都係mmcx多..唔太覺有0.78..

淘既有冇推介呀

巴打點睇呢舊嘢

玩下手提膽擴仲好

但係用呢個有得平玩2.5🤔

終於明白zs5/6真係做爛市個fd今日比左隻ls50我聽

2.5把聲一定好過3.5？
唔一定既

真係唔一定架喎

唔該

有無巴打玩過呢隻？

超高分析力

聽講話係淘仔貼牌嘢

搵人買黎試下

新手想請教下 CM 有邊幾間推薦 想整對圈鐵

筆直幾錢？

淘仔平一半

140 人仔

3千內 諗住整完再夾DAP

希望手機直推都可以

有沒有咩聽感要求，或者聽咩類型多

聽 hip pop rock 多

分析力高 中低頻出啲 thx

大家攻哂頂之後靜左咁多

唔是我想安靜的

兩鐵一圈既組合，應該幾岩

直接重做耳印？今次記得開口做，整完耳印後發圖俾店主望望先走

忙左個上晝 上水貼圖引大家

另外召喚 7蚊雞 巴打, 想聽Anew M1 M1

2000左右耳雞有冇推薦

老忠A5 試聽完再推薦

弱水5鐵

有冇link 可以參考下

ZDGG

跪求天空6單LINK

a5出左未

不如我放比你啦😂
差唔多半年冇聽過了

12月尾

聽左Lz A4 個幾星期
覺得隔音差少少之外 真係完勝zs5 同ue900s
買左超哥希望會好戴d

a4聲上面都無咩劣評
但樣同配戴就

個樣真係唔係人人接受到

可能我冇乜審美觀 我又覺得ok 反而a5個樣一黎似rha 同埋可能冇咁多filter玩？

Spinfit 、JVC Spiral Dots?

年幾之前買落對kz好唔夠使，睇過好幾款。筆直兩嚿 (淨機/包線）唔雜食, 邊隻掛耳最啱jazz/女低音？普普通通用手機聽

女低音？真係考起

335用唔到超哥，耳管太粗會彈出黎

我都咁覺得

AET07 OK?

想問下zs6聽女聲適唔適合？
近排對耳機壞咗 想買過對聽kpop
budget $ 500-700

e2k啦

E2k真係好撚好聲

zs6應該會吉到耳痛
反而zs5女聲會明亮啲
另外e2k把聲都好正好有特色

同埋如果想要順滑女聲，可以考慮埋二手campfire orion, 不過就換埋線好啲

zs6配銀線

[member]如果真係考慮orion可以tg我 有fd想放 [/

member]

屌

可以啊 pm 我
tel 92223509

仲有大劈價既X11都係人聲毒物

放zdgg 8pro

Tg:

不如伙擺低自己隻8PRO張圖啦

我budget嘅兩倍
唔該咁多位巴打先 可能買zs6

屌，答完e2000又唔聽，話你知zs6拮耳難聽，你就老死都要買zs6
咁你上嚟問做咩？

真係？試試先好喎

年中都唔少人上黎求list唔撚聽人講野啦 人地鐘意買柒野係阻止唔到既

zs6配line out真係好好聽，屌打sd4s，完美退燒

點解個個都會加密失敗

題外話，想要女聲應該ATH有耳機滿足到你

LIHKG個App想點

瘋狂加密失敗

想知樓上巴打講嗰隻e2k咩嚟？係咪攞嚟聽女聲㗎，自己都想要對聽kpop

Final E2000

e2k我覺得係一隻雜食得黎，又有自己特色嘅耳機

E2k真係幾好

係咪呢隻？入咗ex5仲需要入佢嘛？

薯巴係咪用緊zx300

有無啲平平地插手機嘅dac玩住先

no

兩對都扺玩

用緊 E3000 + ZS6, 兩種好唔同既風格, E3000 空氣感人聲, 寬鬆音場加強彈低音, 呢個價錢, 咁細既動圈真係估佢唔到有咁好. ZS6 模擬圈鐵旗艦, 的確似模似樣, 玩 AB 盲聽, 磚家都隨時出事 最重要係買晒兩隻都唔過千.

要拎黎試下

新手進場，請問師兄們1000蚊內耳機有咩推介？

E3000好難推

佢會寄俾你定上去門市拎？

銅雀

前銅雀用家表示真係抵玩，插埋平衡唔輸大廠

【我剁手都要买的宝贝（DIY耳机圈铁入耳式定制k3003 HIFI降噪发烧耳塞重低音ie800 se846），快来和我一起瓜分红I包】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥EqGZ0RE8aZs￥后打开👉手淘👈[来自超级会员的分享]
話說有冇巴打玩過依隻 個樣幾特別

依間野真係不了
銅雀啦依個價，好抵玩

弱水五鐵 有冇師兄可以比我試下 或者講下呢隻咩定位

x7mkii話係旗艦
用落都係laglag地
再加埋遠古480p moon

召喚廢青巴

約我試聽

其實二手既Cmx1都好抵玩

聲最緊要
老老實實除非對住album cover打j
否則畀1080p/2k mon你咪盞多個哂電位

但係而家DAP 連1080既moon都未有，個album cover整到幾靚都好都係濛

對shure 1840到手了
聽落唔錯

我自己冇所謂 連X3同L3都捱過了

不過有個720p都好好了
dps1好睇cover真係喊出嚟

k5好過ctz5好多
呢個價位覺得值得一戰
個人覺得比海王星好

求巴 屌
我琴晚返琴去又心思思隻k5

新手想問下淘寶果隻qcy q29同eops noisezero ww+ 質素差幾遠 見淘寶果隻平成一半

終於講番銅雀
銅雀出人聲又係好靚，但bass 唔算勁，不過夠玩
利申：銅雀用家，未煲夠都開心使用中

接受到個樣就ok系列

不過隻海王星以一鐵嚟講真係幾勁

依度基本唔講藍芽嘢
藍芽耳機涉及內置電池同充電, 建議買返大廠

諗起好似有隻Warbler Audio係單鐵 但旗艦定位
有機會想試聽下

聽落去好勁咁

唔知係咪我審美觀比較唔同，我覺得銅雀其實幾靚
紅藍

same..
當初第一次見都覺得唔錯

咁之後呢，有冇改觀

不過我比啲朋友睇，個個都話唔識欣賞

我都唔識欣賞

其實佢係玩緊古典風，似係5~60年代嘅收音機，所以佢喺日本做得起

依家都覺得唔錯
另外有個fd直頭讚好靚

快啲去試下 再出埋

天氣凍凍地仲可以拎黎BBQ

咁快又買？

收到 得閒去試

淘寶買 sony MUC-M12NB1 係咪同香港一樣?
不過係無保個D?
n3ap 轉線用orb 定sony個條好?

第一樣 據我所知係
第二樣 建議試聽

旺角可以去邊間試?
有冇邊間幾好

Orb應該唔難揾嚟試 我諗D記/渣賓都有
Sony條4.4就真係冇為意..

dpx1上x7mkii
望住個mon種苦

不過耳機黎講，靚聲最緊要，反正載起左都冇人見到，人地覺得奇怪仲好，吸引到眼球

想問en700pro同唔pro分別大唔大？

入左條天華線，有無巴打知條綫點插先啱？

0.75窿 但係0.78插頭?

大

唔知，不過mk一定搵到

係天華買左7N線 配ZS6 好似唔差

ZS6

不了

新手進場，用緊ZS6+手機聽下流行曲，大致上都接受到，但就覺得人聲都係差緊d
自己爬文時見巴打們都有講開EN700 pro, 想問我就咁手機聽，EN700 pro試唔試得過，定有其他好選擇

屌得過

無咁尖尖尖 啦

都係好拮
在post嘅巴打都係配條7n銅+zs6試過
不過配銀線會正好多

求巴

有咩窮撚player行到32bit?

屌冇嘢了

btw有冇人試過cayin n3?

屋企有隻q29, 基本上係電子垃圾

佢應該係冇整耳掛 想知L/R向出定向入
問返老細點插係正相點插係反相囉

Um3x 我上官網同問過天華老闆都話係0.78頭，但我緊係插唔入，成日甩出來，試過幾次行街跌左耳機落地，好彩執得返

見佢淘寶官網有得連埋部player N3買，N3屌得過嗎？還是IPhone 都夠做
利申：未用過player

銅雀香港買，驚喜價

我覺得iPhone夠做

星際嗎？？

港人巴打好似有 可以fb inbox問下

見黎緊雙12 減價到565人仔，好似都幾抵，定香港依然抵d

雙12有平？！

睇清楚係咪en700pro ， 佢有隻叫en700/en700bass, 唔同野黎

一定要係Pro先係正嘢

你講個隻應該bass版 唔同pro

無知一問 FINAL 套有咁多款
有咩分別? 低音玩邊隻?

自膠 sorry
香港有冇地方可以試試佢

咁肥佬嗰隻係咪pro嚟？ 唔怪得我只係覺得普通啦

有得試

如果我冇記錯, 係Pro黎架喎

揾日去verify吓先

求港人巴打fb

瘦仔 即係邊到

其實dp s1 叉住電黎聽歌有無問題

舊電好快會打柴

唔係掛 我記得手機叉住電打都係發熱先會影響電池壽命

一路差一路用電，同時做兩樣野會唔易壞？

同電話一樣道理姐 佢唔熱你以為冇傷?

因為如果係手機黎講，粒電好似唔會一邊充電一邊放電，而係比電部機用同時比少啲電粒電，但係充電同時又會發熱，用手機更加會發熱，所以去到一個溫度，散熱唔好係會減少電池壽命，但我唔知DAP係唔係 但我諗播歌唔係開住個moon應該發熱唔大掛

我都係上網睇 熱先會減少壽命，所以啲QC3.0 / 4.0技術就係防止電池過熱同時諗點樣谷啲電入去

放售天空六單，有意就pm我

純討論，雖然出面有唔少新聞話長期叉住電係會影響電池壽命，但睇過幾篇文章都話其實溫度先係電池殺手

巴打換新玩具？

玩緊舊野咋

學到野 不過著想起見 player都係小心啲用好 咁鬼貴

隻膽係咪有得換 同普通機有乜分別? 未玩過膽機

如果中意低音大約1000有咩推介？
en700pro d低音好似差dd

試下ex5 比較下

試下215

1+2？

一嚟就打大佬

想試2手player

去dcf 搵吧

當你想買新耳機既時候
聽215一個星期再聽返一星期前個對包你唔想換

年經 想問
zs3 zst bd005 連鍍銀線 3揀1 點排法
Google完好似zs3=bd005>zst?

我知人人感覺唔同 不過都想參考下
之後就去港人限定mk 格仔鋪買(有冇人知有冇得試)

Zs5 做低哂呢幾隻

今日去到已經冇得試啦

想問係咪呢兩對？

YES香港買有多幾折

1+2要淘

Ex5香港搵港人限定巴打就500 仲有保養
1+2 就建議淘仔買

有冇巴打淘過呢種耳機盒仔可以推介下

各位有D 野想請教大家, 而家屋企有個飛記X2 直插電腦聽歌
其實都推到, 但覺得聲音平左D同埋無一個靚解碼, 所以就想買個解碼耳放。

小弟就有2個心水, 想大家比下意見

乂度XD-05 解码耳放一体机解码器

钰龙/DAART金丝雀Canary音频DSD解码器全直流甲类解码耳放一体机

我筆直都係around $1500, 想要埋DAC, 因為電腦play 唔到dsd
最想知道香港係咪有地方賣乂度XD-05, 同埋台式跟portable 有無可比嘅地方?

原來仲有呢招去對抗魔鬼

我早兩日仲有得試喎

依款其實好大路, 就算唔淘都可能買買下手頭有一兩隻
裝到一隻iem搭一條唔特別粗嘅4絞線囉, 8絞好難, 除非嗰條又軟又幼
同埋唔好真係預佢防水

補充: 要真係保護得好少少的話, 貴啲嘅有Pelican, 平啲嘅有Dophin盒

我可以話俾你聽帶出街好麻煩

有個白痴問題，淘左條1+2依家都係袋係盒到多，其實就咁放外套袋會唔會有大問題？ 因為平時都唔太想帶袋出街

thx

343

你post淘寶個款瘦佬有

筆直幾多？
不過幾十蚊都係呢款好啲

早知唔放隻215啦

但好性價比ok

兔子5唔洗啦
我幾like 配iphone把聲
除非上dap玩dsd

直上DAP

定時定候聽下就可以對抗升級嘅慾望

唔知係咪同款

呢張先啱

點樣一齊? 你知唔知香港有無得得賣同試?

買過，幾好用嘅，不過比較細，如果你耳機腔體大的話會有少少頂，粗用完全唔洗擔心 不過你唔好預佢啲邊位防水

我215粒圈仲係度（個殻碎左 ），保存得好好，得閑望吓供奉吓即到退燒

有冇圖, 想睇下佢點碎法

個殻一早比我拆左啦

退燒嘅欲望有冇湧緊出黎？
如果冇嘅話，即係你已經太耐冇聽215，信仰唔夠，同我去試聽番一個鐘

條線太硬都唔洗諗

殼到拆埋出黎

但都留住個圈, 果然係對215有信仰

我而家見到你個個215嘅圈, 有種想繼續聽1+2嘅衝動

我有錫安劍 退燒大法
望到小薯個diy工具箱 近排整咩玩?

近排冇時間整diy了 個盒入面係之前失敗左嘅材料

聽講錫安劍係最多耳機黎喎, 向來只贈有緣人, 唔係人人都會有咁嘅機會架

小薯巴

爬過下文 想要用黎訓係床用 同係office隨時比3條仆街糟質 唔好搞我另一條既耳機
zs5+天華線大概幾錢 同買天華線應該點落order

原來天華有賣zs5 係咪直接買就得

雙12有乜抵屌dap推介

你地覺得1+2正定ex5正
手頭上有老忠a4 sd2s想升級 聽開jrock

點解會係升級

你升錯方向喎亲

升北斗
快樂使用中

追分析可升強子VE 系列

目前用緊zs6 + kz自己條8絞銀線
幾好聲 好清 唯一係高音有d 刺耳同grainy
聽 jj 同張敬軒d歌就好明顯
唔知試唔試銅線好

同埋想問下1+2同zs6 相比之下點睇?

銅線會好少少，真係少少姐
因為隻耳機本身調音係咁

咁1+2對佢黎講係upgrade定downgrade? 定一話唔同風格?

想平平地買隻擴用下
小弟而家用緊 DP-S1,
配 E3000, EX5, 銅雀PRO, CH9T (輪住玩)
師兄們可以指導下
買全想 HA2 (店主話唔駛pro)
還是小熊 B1 / B4 ？
(買完應該會搭單買MUSES02)
求解答

1+2 好過佢，耐聽好多

我都要買muse02
你係邊樹買呀?

真係剩係有d刺耳咁簡單？

你唔會想知的......

可能我冇咁treble sensitive
我隻耳又接受到佢隻高音既
係某d歌真係吉左d
用foam tips返而覺得仲毛刺左
用返silicone smooth 返 d
諗住買ostry os200 試下
大佬們知唔知邊度有賣?

我諗要入返隻1+2試下

我隻zs6有試過天華銅線同埋zs加錢個隻無氧銅 真係可以降到好少齒音 但對比返1+2 我覺得1+2各方面都升級左不過明顯係高音唔夠

有得揀就直接1+2啦 唔好諗咁多

我都入埋

求解答

隻膽係可以換架，佢粒chips都可以換
鍾意膽隻聲好暖，聽人聲好好J

我初學者黎

呢部我都有意入返黎, 但唔可以帶出街

thanks 薯巴

thanks 巴打

冇追post
想問下呢種線邊度可以買到？
想買黎自己整線

我記得依條好似係金銀合金？

【我剁手都要买的宝贝（德国GloryAudio贵声24芯金银合金 diy耳机线 耳机线材 耳机升级线），快来和我一起瓜分红I包】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥JkXG08fRhxi￥后打开👉手淘👈[来自超级会员的分享]

以前整過 依間都差不多最平

我反而覺得1+2人聲好貼，同埋整體個音量都幾大（用同一音量對比其他耳機），聽完之後會覺得其他耳機好平淡

不過都係個句耳聽為實，聽下先

聽完之後會覺得其他耳機好平淡<<
咁要試多d了

知唔知香港有冇實鋪可以試? 爬文見港巴冇賣

1+2無了

唔建議淘 通街假嘢
早排VC 啲真muses02好平喎..

月經問題
老忠a4 你地前後filter鐘意點配

咁都比求巴搵到位讚

求巴明知我都係1+2用家

冇持有 但試聽時鍾意前紅後灰(定係嗰隻係黑色? 咁上下)

每個人聽感唔同
加上a4太多玩法你配到覺得岩聽就得
除非木耳

依條唔係aristo巴打嘅銅銀鈀黎咩 點解會變左金銀合金

聽完之後會覺得其他耳機好平淡<<呢句真

暫時試左黑紅同黑粉紅 鐘意黑紅多d 遲d試黑黑
要慢慢玩慢聽下個方別 練下隻耳

唔記得了 SOR

佢係好v shaped定咩 點解聽完 其他會變平淡

小薯巴

雖然我唔識講，不過個感覺係好強烈

依家仲有無 想搵真野muses02

58蚊人仔一米果間，應該得佢有賣好易搵

巴打
係咪個招牌用古字果間
條線軟唔軟身？似咩聲底？

有D硬，唔係軟身線黎
聲底? 第一感覺係唔濛既亮點金鍊

間鋪係

我鐘意前藍後紅

有沒有聽過唔插filter把聲？或者試齊佢咁多個組合

時間上未完 仲有冇貨唔知

有冇試過佢隻金銀鈀
佢係咁推我呢隻

極致提升人聲中高頻
以下落黎有請廢青巴

呢個價錢我去玩武藤鳥

你真係武藤fans嚟

【我剁手都要买的宝贝（8N冷冻单晶铜 ie80 se535 846 织女星2.5四级4.4平衡 耳机升级线），快来和我一起瓜分红I包】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥PEos08htrkp￥后打开👉手淘👈
想買4.4mm 唔知會唔會中伏

兔仔都可以賣埋

有無升級線既鋪頭推介?同埋A2DC頭係咪好冷門,見淘寶都唔太多選擇

A巴介紹依間咁多含金嘅線賣

新手有個問題
戴住耳機聽歌個陣
行過個D 防止人地偷野既門 個陣會有芝芝聲尖刺聲
其實對耳機會唔會有咩損傷同影響?

巴打咩耳機 a2dc頭有分兩種 我中過伏一次

仆街尋日聽聽下發現對zs6好似左邊大聲過過右邊小小

名正言順換耳機啦

買得1個禮拜
睇黎要refund
再買1+2

有啲咁既事？ 我ls70

一早要退喇

叫咗你地唔好買zs6
講咗幾個post都無人理

我買過天華線 佢係比左邊果隻我 我唔肯定佢宜家有無右邊果隻
亮點都有a2dc 係右邊果隻 但凸出部分唔多
但ls系列最好用返右邊果隻 如果唔係會好鬆 a2dc頭最好問清楚先好買 始於唔係太普及 感覺上好易買錯

Idea HIFI
啲7N单晶铜 8芯大晶粒铜 唔加低音反而加高音人聲既
買左兩條

買完先睇到呢個post

好撚悶 泡菜

換

用左人聲會變得通透左 好神奇 低音都有少少加強嘅

兩舊幾水當交下學費啦年青人

個個都兔子 咁比兩舊就真係學費

好彩佢係manufacturing defect Gearbest應該有得refund

歡迎你入坑，記得睇下第一頁

FB賣左佢算喇

兔子？不了

有冇人想要超哥 一盒兩對全新 摸過未用過

買左番黎發現耳機插唔落 又唔鍾意佢個質地

有意請番Telegram

叫我?

依度得你有姐

真係得佢有，仲要８絞黎

我都係4絞單間銀鈀算 貴到

有意, 幾銀?
@bluecoal

泡菜真係要嗰啲識kpop/煲開劇嗰啲先會覺得正

佢夜晚咪唔悶lo

聽感如何

又放毒

我好鐘意依隻分線器，覺得咩線都好配佢會升幾級

1+2 配咩線好

上次隻TFZ EXCLUSIVE 5 插完天華8絞
個洞仲闊過西隧
去完一次旅行就成舊跌左

2樣嘢都答過無數次
銅銀鈀
ex5唔換線，除非你換d好靚嘅

試咩感 約我試聽啦

岩岩睇毒L壇 淘淘MG 出左隻新 TRN V10 119人 點睇? 問佢話好過ZS6 係暖聲冇咁尖

另外佢有隻藍牙線 賣99人 話用CSR 有IPX4 加8個鐘

心恩恩想試下

對耳機靚到

冇聽過，但其實只係ZS6太差太尖聲太剌耳，ZS3都耐聽 / 可以話好聽過佢

in EM Audio I 7s
利申 一路想整EM5 cm

整啦

心動就要行動

買！💪

好耐無追post
想知而家主要吹奏緊邊隻耳機

懶得爬文

215

仲有zs6(好似係 )

e2k, e3k 唔係淘仔 係咪唔應該吹奏

想入坑兔仔 有冇ching 可以講下335 同334 分別
同埋兔仔仲有其他型號係咪唔洗捻
怕麻煩應該公模算了

開始聽厭隻SENHEAR 5單
呢兩個月係咁睇演唱會
有D掛住bass轟入腦個感覺

但係岩岩先趁日馬限時減價入左部DPS1

今朝攞返初入坑亂買既LS50黎聽
覺得D聲好濛

你聽慣左鐵聲好難聽返圈

119盲入無妨，個design係有point. 拍ed

如果又要鐵味, 又要轟轟轟
咁係咪要玩圈鐵啦

搵左d淘仔圈鐵, 唔知好唔好
ctz-kodo ¥399
TRN V10 ¥199
zs5 ¥196 (ZS6上面好似劣評 )
senhear 1+2 ¥499

圈鐵係你想要既野，
但圈鐵唔係隻隻好聽，夾得好好難

其實你隻5單可以拎返俾senhear改既，叫佢推薦下上8單定係加隻圈做5鐵一圈．

試下先

原來可以寄返比佢改嫁

ZS5 is 抵玩
1+2 is 幾正
ctz is 唔知但聽過
依三隻香港有得試，可以去試左先，CTZ 1+2 28mart，ZS5 港人限定

利申: 好似係

其他手作既淘店都有得傾，佢肯幫你整就得

聽日去試下先

呢排都好多人出左呢隻

點有POINT法?

聽咩先

到左，但冇批開機換
問： 直接用手換定一定要用咩防靜電夾換先得？？？

強子VE 兔子 335 334

兩隻圈係同軸一件過，細圈應該係負責中高而唔係好似zs5/6咁做全頻，因為見佢有三粒cap分頻。兩粒鐵係複合咁應該唔係30095 x 2, 相信唔會好似zs6咁吉死，只要正正常常發揮到同頻雙鐵嘅分析力就可以好正。睇吓點

想問下有無平價銀線推介 隻kz3定kz5用得粗得制 條線斷斷地

屌原來對zs6 wax guard 出事 左邊果個曲左 兩邊wax guard 都拆晒而家變返正常 高音仲冇咁尖 雖然都係尖

求
ex5 同1+2分別

1+2人聲近啲清少少，比較容易夾到線
ex5靚啲，細粒好多，比較難夾到線
(好似係)

簡單d
睇樣

邊間賣119？搵極都199

難道trn v10又要吹奏了

其實仲有無人玩聲菲爾大法/DT2 plus，或者ZS5
手㾗想入是但一隻聽下
定上ex5好？

呢三隻我都有

係呢四隻你都有

雙十二先有

A巴手頭上究竟有幾多對耳筒

不要說了

起碼廿對

屌 條女買左部dp x1a 比我做生日禮物....

Mola mola
等你開箱

直線曬命

So sad

最大獲係.... 我早一星期先自己買左zx300...

Dpx1a 幾好呀，我都用緊

咁大獲，你條女唔知？

好係好...但都有一部

偷運入境既野

K巴今日生日？
你都好，我生日乜都無

yes
呢家佢送呢d 到佢生日就可以2倍收返...幾好

放部zx300比我，我100收啦唉

我出200

我都係今日生日，生日快樂

DT2 plus 係咪DIY IE800

DT2係圈鐵黎
個樣有少少似IE800但肥仔好多

如果要買DIY IE800可以揀胖子800
唔知間鋪仲係度冇

依對係咩？

聲菲爾既大法，平價圈鐵，可以直戴

巴打生日快樂

zx300排$2000

$2001

加1蚊跟機
btw,A巴隻x10好正

dt2plus直戴唔穩 我自己改條線掛耳

排2100
btw，講緊x10定x11？

係x11黎架，話哂係退燒耳機，真係好有味道

有機會你試下用佢推X11，真係

試埋推x20

4999

點解張張相都咁靚

引死人咩

送返比佢

其實唔係想要IE800，只不過覺得DT2外形似IE800
反而想知DT 2 plus 咩聲底,可以貴過大法

睇完相想四隻都買哂
那有錢.jpg

有冇圈鐵推介
低過一千港紙

如果只揀一隻, 咁我一定會揀EX5

有冇一千左右嘅耳機推介
最好圈鐵
用慣sony A3(好似係) 唔見左

點解1+2最好淘唔好香港買？
求師兄解答小弟疑惑

sony a45買唔買得過定有其他更好選擇

zx300

呢個價位呀

淘寶買其他野
順手淘個 DIY ie800 60蚊人仔

都好過500蚊價位既機 (好似

好過ex5？唔係掛

上面女女送dap事件好似係淘仔po第二次
上次好似又係女女送X1A, 不過條仔買左300R..
大家都係300, 歷史總是驚人地相似

阿寶又要出動

要入返隻嗎?

淨係shipUS

1個瞞住海關走水貨，1個逃稅
海關一個大愛，就出事了

點解泡菜啲馬桶咁易塞?

好過300～500個d價位 聽落 粗粗地用
岩岩到手 仲煲緊

唔知煲幾耐

btw仲等緊有平機入手 (幾千 折到2000內個d機)

格格

主要係因為冇人賣

只有淘寶有賣，去森海個官方店買喇
有埋保養添

5000以下有咩dap買 啲人話xdp 300r都就出新 又唔想買住...

Zx300

但我拎嚟做source出mojo插hd700+仙女

可能會買條4.4 如有必要 會唔會浪費咗？

啱啱去咗28mart試咗zs5同6
5好重齒音 又冇咩低音
一試6低音有返，而高音好尖好前，聽唔慣
不過冇1+2試

屌 早知唔買x7ii住

X7ii ?
唔試多幾部先入手？

5好重齒音

買條4.4升級線？ 筆直預幾多

試左啦 zx300冇4.4試
x7ii係經過2手舖4000有找衝動下買

即係普通版，唔係mkii果部？

sor用字唔好
唔算好重嘅
係高音果個鑔聲啫

睇黎公模好過私模

巴打有無link?
係咪屌打ex5

撚著買返alo咋...

係呀 仲要我特登喺大陸寄完先返香港上機

巴打仙女真係咁正？

係 聽過返唔到轉頭 不過未買 唔係好like綠色 campfire話就快有新色 等緊

其實我有諗fxa9 定仙女
不這等新年先

有好多線揀喇，唔淘仔都有好多大廠線夾仙女

睇左一晚 最後買左呢個 (買左7單元version 千幾蚊)

一邊7單元 即係加埋14個單元 性價比高到癲
睇左其他鋪 一邊3 4個單元 都差唔多價錢
計返條數又好抵下
客服又幾好人 所以就買左

同埋我自己又本身有條線 所以單買耳機好抵屌
(但啱啱見到條靚嘅線 又唔貴 忍唔到手買埋... )

等我到手再開箱包膠
但佢地話要整三日左右

係mkii
其實試過x1a 又覺得x1上x1a好笨
不過x1續航同個mon真係正

我笨了
cmx1同dps1都有

Btw
X1上X1a真係傻仔左d
個樣一樣，多左32g，都係會甩頭

有無巴打知zs6 用超哥咩size岩

耳膠個size係for你個耳窿

我驚內管個size買完唔岩

第一樣要屌既係單元論，唔係多單就抵買抵玩，主要都係個調音調得好，調得好聽調得有水準，比返個價係低過出面相似水準耳機先叫抵，你咁講ZS6 4粒單加埋8粒單都係二百幾人仔性價比咪高到傻? 計返1400人仔，7隻ZS6可以買到28粒單 但ZS6其實難聽到仆街

手痕雙12買既新玩具

咁多新玩具

所以黎緊斬手指了.........

學到野 到左香港再等我睇下掂唔掂
洗定屎忽比大家屌

呢隻之前有巴打入過，我都想聽下同天空有咩分別

聽完又入

冇記錯 以前唔係話天空好垃圾咩

冇記錯嘅話 以前a巴好似話要夾銀線先正?

上年呢隻野係幾好聽，Bass，人聲同包圍感幾好
要追分析力既就唔好揀佢

以下節錄自巴打們既聽感：
聽左一個星期，感覺這耳機是平均形 偏向多低音，人聲前，明亮，音場一般。耳模隔音效果超一流

絕對係正我新手唔識野所以跟埋線算
另外分享下，我呢個新手係由215直接就入手呢個...所以只能比較呢兩個感覺
我個晚一收到不停又除又帶睇下個分別
一聽真係覺得無買錯平時我聽215佢個bass係重音樂感唔錯...但成日蓋過人聲聽得好辛苦
點知聽完呢隻之後就覺得215個bass 好假因為215可以形容為平面...而呢隻叫動感
人聲方面既感覺應該可以叫做前？...因為就好似真係係我耳邊唱比我聽又唔會比音樂蓋過，有時轉歌...有d歌既intro只係得人聲個d真係會比佢嚇一嚇可能一時未聽慣...同埋之前215根本聽唔到有d歌入面原來有d咁既effect...家下反而會留意聽番d歌既細節

最重要係個耳模...我係第一下比個耳模吸引睇埋巴打評價先再決定買，最緊要係型，好貼耳隔音完全再有提升...同埋我個隻係destiny 無串漏字
P.S. 一句講晒，如果都係有新手巴打考慮緊買咩耳機既話，同樣價錢既話做乜買215垃圾入門野，淘寶都真係有好野，巴打無介紹錯
打住少少先啦天空六單sd4s 未run in
配戴：同Aristo巴講嘅一樣，啱啱好唔會un耳，隔音一定好過shure嘅公模，戴住食野既時候有時會覺得氣壓唔平衡
取向：中頻-->低頻-->高頻 人聲貼耳 下潛唔深
聲場：ok啦 包圍感幾好
解析：用得動鐵都唔會差(好似係
暫時咁多先啦 發現到其他再講
總結：浄係個樣都抵玩啦 真係唔差，做功幾好，只有好少

天空6單係咪呢個
本身都睇中左 之後就揀左上面個耳機

唔係呢隻，正確黎講天空已絕版

想知用dap聽係咪真係兩個世界

我覺得仙女冇我預期中好
可能因為大把人話佢女聲好好, 令我期望太高
又可能因為我試原裝線啦 見又有人話仙女換完線係第二隻嘢

效果點呀?

不過依隻6單我個FD買過，聽樂器好正 好似係

高分析，清聲，冇乜明顯音染，人聲中間稍偏前，聽背景樂器聲係有d優勢

我都曾經睇完呢篇嘢就差d盲入咗隻天空6215

諗緊屌返隻1+2玩好定銅雀

隻EX5開始玩厭

上次個主角係我

係女友買左300R, 我買左X1A

開頭聽覺得300R 真係岩自己多D

但再試真D原來X1A耐聽好多

最後部300R我入好晒佢鍾意D歌隊左比佢用 同佢講話家姐都送左部DAP黎個部原來岩聽D

結果十一月我生日個陣無禮物收

Magaosi K5, 有冇巴打聽過呢隻牌子/型號 覺得點？

skald 6+1 係咪有巴打有
巴打覺得呢隻好唔好聲

印象中銅雀同EX5個取向幾似，如果想要衝擊感，可能1+2會比到多啲你

人聲推到有啲牛油既滑但慢既感覺
整體感覺都提升
聽到同平時直出／加amp有明顯分別
而家enjoy緊
利申: 非跟機運放同膽，加配的

1+2 同 ex5 近水平
建議升既揀銅雀

利申： 有ex5 同 銅雀
但都係輪姦式煲機中

銅雀真係正 感覺就係ex5嘅下一級

差好遠 就算最開頭用ipod classic 都已經翻唔到轉頭

k5，抵屌

返唔到轉頭果個係度

DAP市場出機快到，年頭既x1a同300r
而家已經out左

如果由ipc升上黎真係天同地分別，講起ipc我就諗起之前玩果舊C4

都係果句，等埋A5先

兔子335個低音滿足唔到我
想入隻圈鐵聽

冇咁快
x1a都仲好打得

如果講升級我都同意係銅雀, 但如果講衝擊感同重口味, 我投1+2一票

鐵始終好似都無打入心嘅感覺

本來尋晚準備落1+2 order, 見你話重口味我而家又要諗下先 btw zs6 Gearbest full refund左比我+比我keep 所以考慮緊1+2

請問 A5都係同一間廠產品
Google過唔多搵到

佢指老忠A5
K5依個價依個聲真係好有競爭力

老忠A5，五單黎

新手入手咗1+2用原裝線+iPhone 8plus聽咗幾日，應該聽返排先換銅銀鈀定即換爽啲？ 但銅銀鈀有無link 好似唔太覺眼有？

ching 可否講下聽感

聽多排先換線喇

自己都有聽過kz zs3同zs5，我覺得音質上應該好聽過兩隻但略嫌bass差少少但足夠，人聲就應該同zs5差唔多，戴感上我自己就鍾意1+2多啲，因為我戴兩隻kz隻耳都會好快就好辛苦唔想戴

你意思係1+2的bass 比zs3更少？
我已經覺得zs3好少

我見d評論1+2 都係人聲厚同貼喎 zs5我覺得人聲係高 尖同遠 上面有巴打話1+2人聲係突出黎添喎
可能你隻1+2未煲先咁?

拍咗好耐條友都未出貨 希望真係藝術家脾氣啲嘢好堅啦

K5都唔係聽低音

可能我音源問題，我覺得係少過ZS3

聲厚係真，貼反而我覺得就一般。 MAYBE新手聽感唔能夠作準

見到淘寶圈鐵啲價錢差距都幾大
一係就zs6、聲菲爾果啲幾舊水
一係就jq音頻耳機一千蚊以上

但係千幾蚊我又覺得買sony隻n3ap好啲

有無試下215？

最後可以都要入返大廠

無，太重BASS我反而唔太鍾意

量多又唔like
質高又唔like
你到底想要咩
不如試下換耳膠先

而家唔同價位都有1，2隻選擇喇，淘仔耳機質素好過以前好多，不過都有中伏事件例如"ZS6 / 嘜膠斯K3"

好似上年好多人出既ZDGG8單，真係幾好聽，有大廠質素
當時賣1800人仔咁上下，手功都好

高質淘仔動鐵我都有聽好多
開始入坑好似就係zdgg果排
反而我覺得圈鐵少選擇
可能係因為學巴打話齋，圈鐵銜接做得好係好難

k3好伏咩，除左bass多得濟之外

所以我先揀樣樣都有一定量同質既1+2，又唔會太多又唔會太少囉，1+2咁既價錢有咁既質素真係好抵玩

zdgg啲耳機唔識爛

千幾蚊圈鐵有乜好選擇

n3ap啦

2手1200收到，好似係．

我都諗住圈鐵唔試淘仔啦
始終自己冇勇氣同資金去盲試
而且千幾蚊圈鐵好似好少巴打有試，冇咩可以參考
所以都係買大廠好啦，仲可以去門市試聽

dcfever有個1400

sony a3

利申 用左大半年a3 啱啱唔見左

我試過係幾好J, 但我唔太鐘意n3ap個樣

屌a3啦 差唔多價
點解個個淨係識n3ap

我覺得樣嚟講，上一代a3靚仔啲

平平地可以玩下聲菲大法XBA

造工麻麻 有人成個出音口甩
同埋都有指控話佢30017係虛假/誤導陳述
不過純講聲我覺得當時係值嗰個價

有冇人知a5幾時出

反反覆覆試左金鏈，銀線(亮點 銀線坊)，同oc mk4 銅線 最後都係揀金鏈 三頻都提升

8Pro好似2千2定2千1
但手功同調音就真係幾好嘅
不過佢而家10Pro個模大到
應該無人會想戴

係呀，佢隻模真係特別大過人
唔岩女仔用

新膽開箱

初步聽感夾dps1好暖下
聽唔到電流聲同 noise，同埋推得起隻X11
放低繼續差電，等陣再玩

快出包膠

呢排咁多人出膽擴

我一年前左右買左呢部韻之聲

買左返黎覺得吹大左，底嘈又大，換返對蘇聯膽先好啲

有無換 op amp

N3ap 好似好抵玩

8Pro好聽過10Pro 認真

添少少上Azla

未換野，原裝聽下先

Zx300無得玩amp ？

呢部野冇line out

試同行朋友隻fxa11 推唔郁
分析好一段 低頻好曚

利申 朋友用黑磚 4.4

以前啲機wm port好似出到LO
不過真係揾廠問真啲好

諗下諗下有部g6 or ip6s可以耳擴玩
又有野玩

你假如玩dacamp都ok
PO上擴就唔好啦

CMX1 上擴除外

爬完文
我想問兩隻 邊隻隔音同戴得舒服啲
zs3戴得想幾辛苦
同埋1+2配咩線好
我見ex5 送個條就得

你ZS3係邊種唔舒服?嫌大粒?
如果嫌大粒唔好1+2, 1+2個公模都偏大

係戴得耐就要除一除 唔係隻耳就好唔舒服
定我唔適合戴入耳式耳機

SD 個模都唔舒服? 唔係掛
佢個模已經唔會頂住同超貼耳

a5會唔會過2k架
話哂四鐵一圈

唔會

會唔會比上a11
一圈4鐵

巴打 fxa11係好撚難推嫁 冇乜player可以直推 推到就正 推唔到聽返電話原裝耳機好過 好似係

轟耳轟到ON99

好似係佢粒圈難推，14.2mm

咁大
一定好正

巴打 長期處於重低音會損害聽覺呀
不過我都未聽過

俾呢個價我去整隻順山335好了

買

咁又岩

唔知你係耳窩太細頂住 定係塞得耳道耐唔慣..
如果前者, E2000/E3000

Plenue R?依Set夾緊邊隻IEM

真係唔知點解....

下 明明sd模咁好戴

上耳果陣要向前擰

有時候會好舒服
跟住行路個陣 chok 下chok 下 就開始又唔係話痛 但就唔舒服

其實IPHONE入ALAC聽唔聽得出同AAC既分別
個FILE SIZE大幾倍

冇錯 係pr
上個月去左日本
係e earphone 入嘅um macbeth ii

Fxa11 個價夠買334, 唔夠錢買335DW
都唔好講335SR

淘_ ZX300國行賣緊 2799人仔 得16GB?

係 但有問題要拎返大陸寄
比多幾舊唔洗煩

可以去試下聲先
再等下會唔會日水平 再入
日本/香港 都好似64GB

加多小小系列

有冇巴打買過唯諾ie800
目前係1+2同佢之間掙扎緊
想人聲有感情D(主要歐美同eason )

聽埋銅雀

15k頂盡

但要諗真啲先

15k內搞掂喇

lm定收隻兔仔先

有對胖仔ie800
用手機就勉強啲，但落擴就越推越有

唯諾對k3都幾好，平時出街用

budget內盡量試多啲唔同牌子型號先落決定啦

呢個價真係試曬先算

各位巴打 kinera h3應該換乜線and邊隻2.5頭 條原裝線高音又遮曬人聲 銅線又轟到出汁 新手等被屌

H3啲聲偏V shape而且高音超吉..
隻嘢換線難救, 唔啱聽一係換耳機
一係set eq拉個金字塔出嚟救一救

唔覺H3吉耳仔，最多人聲簿啲，低音少啲

um..試下聽Fripside..?

下次得閒再借黎試聽，不過印象中上次聽左好耐都冇吉耳仔
利申: 純粹非專業鳩UP

個人感覺
fripside用手機聽好多耳機都好吉

如果套架餐偏冷都唔會想成日聽
btw
乜依度咁多人聽fripSide

之前用k3一段時間聽さユり都吉得幾辛苦就更加唔洗講fripside，所以都冇聽好耐
不過我本身都唔太好南條把聲

平時都係Spotify download聽，用緊ak xb10 + 2.5頭zs6

想bass好d升級有乜推介？有部300R但係好少用，覺得ak xb10仲正

你咁講法我又糾結係300R同X1A到

有冇師兄可以比較下1+2, ex5 同se535 我知唔同價位但想睇下有咩分別
唔係香港所以試聽唔到兩隻淘仔

我嗰係揾港人巴聽正式版 覺得高音位吉吉吉

以歌嚟比較可以咁睇
但比較唔同iem之下 我其他嘢聽fripside都可以長聽, 隻H3秒除左

我同你又撞耳機又撞歌 hehe

正式版係之前推出左之後又收返果批? 果批係真係調錯野搞到好剌耳

一黎我聽d野太偏所以用dap hi res要搵source唔方便我, 二黎300r冷聲唔係好夾zs6

其實我剩係聽過你隻H3 demo，係幾難聽，冇聽過你之前果隻正式版比較唔到。不過我依隻正式版聽落唔錯，聽講煲返陣齒音會弱好多 如果話高音吉我又唔覺，樂器聲唔錯，不過隻野係偏冷聲，同埋有啲難推
我個人認為ZS6就真係落綿都唔掂，不過如果依隻叫吉我諗可以接受

咁有冇人知K5聲底係點

我都想知

試聽就知

買咗就知

淘左1840

天華的新包裝幾有心思

你買左咩？

其實天華老細真係算幾有心，有咩要求都肯做出黎

係，仲好有心記得我提過個2.5轉插有d鬆，仲送咗個新嘅比我

我都入左用緊，巴打幾錢入

有d想試下條鎮店之寶

巴打買左乜？ 之前想買天華線老闆話遲下會做舊客優惠

巴打好粗喔

諗起零食

新手想問下武藤線其實咩嚟？點解貴咁多？

你用緊咩player

Dap冇撞 L3 同埋Opus2

好難話點解貴咁多, 線本來就可以玩到好貴 (咩Brimar咩Effect咩Labkable)

武藤耳機線得散線冇廠賣成品, 你預12000yen左右可以整到一米長4絞線

唔記得講 12000yen講緊淨買線
咩分線器咩插針插頭 另計

買黎插zs3

zs3究極體

下次拎出黎玩玩

又有新玩具

真定假架